扁桃腺結石（白色珍珠）

大家會唔會撩佢出黎？
成日覺得喉嚨有野卡住 但照鏡望唔到
有時刷牙到出黎 黃黃地 好臭

工多藝熟

我會撩出來。放係拇指同食指之間用力整爆粒黃黃哋波型嘢。爆咗就搓平直到指間鋪上一層黃泥。再用個鼻聞。突然間好醒神。爽過搽白花油！

這就是你的白色珍珠